有冇人飲過Mountain Dew？

雖然甜咗啲，但陣青檸味真係好正

以前一日一樽
不過而家唔多見

飲過一次之後就無再飲

點解 好好飲喎

一日一樽實糖尿

Sodium Benzonate...
加啲vitamin C再俾陽光照下就變benzene...

7喜

Diet Mountain Dew baby New York City ~

Never was there ever a girl so pretty~

Do you think we'll be in love forever?

同7喜差唔多